其實政府係唔會秋後算帳

因為夏天已經開始算緊帳，大家小心

😂👌🏻 0/10